仁王2 討論區

岩岩重新打左次仁王
準備今晚打仁王2
買左deluxe edition

其實大多數人一個人玩定兩個人玩
我慣左單機玩到爆機先再去幫人

垃圾驚自己一條友玩完咪算，無謂拉人入坑

已經開左post